幫手report！疑似金鐘站救急扶危消防被藍絲起底

fb要人幫手report呀！！！

push

P牌推唔郁 幫手report

REPORT!

thx bro
唔該send俾d朋友
個post 10hrs前都仲係度

推

Pish

鍵戰係邊呀
個post出左10個鐘點解仲存在架！！

推
果然有良知嘅人都係特別靚仔消防員哥哥

Report

唔係佢
拉人果2個 係2柴同3柴
至少做左十年年資
點會係個新仔

哇
消防d樣真係好過黑警好多

所以我都係用疑似

屌，推

幫手report ! 推推推 p牌推唔郁

濕哂未？ 前線消防唔駛受黑警嘅洗腦訓練，樣緊係好d
btw快d去report

順便report埋佢fb

仲有個page

Report 咗，大家繼續幫手！

report!!
report!!
report!!

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

report!!!!!!!!!!!!!!!

report!!

已report post同group
推

已舉報， 大家一齊加油! 快啲!

report埋呢個呀

report

report!!!

幫手report

每人30秒時間
report個post, page同條藍絲
唔該大家！

推!!!!!!!!!!!!!!!!

report咗

繼續努力推

推推推

香港獨立

光復香港

PUSH!

up

port9左

reported

推
Reported

幫拖幫拖

pish

好心你加密
本身都冇咁多人知
你知連登好多mom post dog

tui

port佢！！！！

冇加密咩

算喇，邊架消防車邊班人，深藍消防高層實知，係睇佢地點做

Sorly大佬我眼殘
自膠

Reported

罰你幫推

推緊

推

929手足聽日上庭
0900西九龍裁判法院提堂
請聲援

屌你老母個post字都打錯係自己唔係自已 憨尻真係冇得救

係咁上下水平啦

Push

Reported!!!
推啊

port佢個post呀